香港=中國>南韓

yes 香港=中國

香港=中國>南韓>烏茲別克

agree